想移民台灣，點先溝到台灣妹？

樣靚身材正

落club大把啦

溝女嚟講兩隻字架啫

J大

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？